有冇大埔滑板巴絲打(;´༎ຶД༎ຶ`)

初學，但自己一個學好冇動力。

我都學緊
仲係笨手笨腳咁

樓主喺邊頭學？大埔有場玩到板咩？

樓主mk妹？

我都初學 玩玩下好想學好佢

得閒一齊玩啦，自己一個pk好7

依家仲係度練緊滑同埋少少🤏Ollie

係大埔運動場果邊D空地玩

初學者未唸住去板場

7的盡頭就是型

成日好都驚跌親

咁又係，但有frd一齊7可以再型D

將軍澳初學巴經過

新界 初學 學咗兩星期

想學 但我D frd 唔肯一齊玩

真係想玩好耐但係冇人join
唔通一個人去公園咩

tg 開group 傾喇

或許考慮下不多於四個人一齊去公園

你係邊度買板？旺角？

平放二手超新淨長板
有興趣tg我
1000內可議